［求救］狗狗有糖尿病 好短時間內睇唔到嘢

我隻toy poodle今年十二月十二歲
上個月發現佢不停飲水 不停屙尿
之後帶佢睇醫生
醫生話佢糖尿 每日早晚要打針
但嗰陣check對眼都未有事
我上星期都好地地
冇見佢一日 我媽就msg我話覺得我隻狗突然睇唔到嘢
之後同佢睇醫生 醫生就話佢白內障
兩隻眼都已經唔係好睇到
我話上個月檢查完都話冇事
仲要前幾日見佢都冇問題
點解會突然間睇唔到
醫生話糖尿病係會有咁嘅情況
我完全接受唔到
望住佢冇晒心機 撞嚟撞去我就好心痛
想同佢做白內障手術
但又怕佢年紀大加糖尿病
做完手術會有好多併發症
到時可能仲辛苦
有冇ching有類似經驗可以俾啲意見我？

你係咪成日餵其他嘢畀佢食?

我唔係同佢一齊住
我隻狗唔係好食糧
淨係食雞肉 同零食雞
佢糖尿之前我已經叫我屋企人唔好成日俾其他嘢佢食
我媽次次都話冇
一係就話少少唔驚嗰啲
直至有一次我話再係咁第時佢有病咁點算
佢哋先餵返多啲糧 話冇再俾其他嘢佢食
醫生話佢年紀大所以會咁
但我覺得唔多唔少都關飲食事
所以其實我好嬲佢哋

我地屋企隻poodle今年13歲，２年前情況同你果隻一樣，果陣都係出現糖尿病徵狀，好快２隻眼都睇唔到野，體重下降得好快。我地帶佢睇醫生，做完手術換左晶體之後就睇得番野，一睇得番野佢就開心番。

然後往後既日子每日同要佢打針，好好控制飲食。而家病情穩定左，體重正常番。記住最緊要係控制好飲食！

請問暫時有冇併發症？
因為佢糖尿都未控制到
所以好擔心就算同佢做完手術佢睇得返嘢
但又因為糖尿搞到其他地方發炎
又或者傷口埋唔到口咁

同埋你嗰陣個價錢係咪都係大約六萬數兩隻眼？

岩岩做完手術果陣病情未穩定，出現過一次併發症，都係隻眼入面，要做多次手術。之後小心照顧佢，定時打針定時食野，一直到而家都冇出現過併發症，同正常狗狗一樣。

我記得當時專科醫生同我地講，對眼做手術要快，否則對眼Ｄ神經壞哂就做唔到。不過唔肯定係咪隻隻狗同每個Case都一樣，所以都係問清楚醫生好Ｄ。

我地２年前果時做係４萬５兩隻眼

做多次手術又六萬？
如果要再俾多個六萬我真係冇

做多一次果次係１萬幾

人類都係咁，未聽過糖尿上眼？
糖尿病影響血管，進而影響眼、腎，心腦、手腳
命水黎

唔該你睇完有返啲希望
不過佢糖尿未穩定
唔知應該等佢控制到先定做咗手術先
我會盡快同佢睇多兩個醫生再決定

知道呀 但冇諗過咁突然
隔咗一日就由睇到變睇唔到
佢本身好細膽
而家睇住佢喺屋企行多幾步就驚到腳震我就好心痛

唔使客氣！咁相似既經歷，唔留言唔得

一開始控制病情就一定用多d錢，病情穩定左，使費就少好多

希望你隻狗狗快d好返！如果你再有問題，隨便問，睇下幫唔幫到你

你介唔介意tg傾？
我估我都仲會有好多問題

當然可以

其實我第一次留言，唔識加密你比你tg我加你

我都唔係好識 之前試過失敗咗

推